求京都古著店介紹

下年會去京都
雖然我都知道東京多啲古著店
但都想睇下大家有無京都既古著店介紹下

pass the baton。

屌，google 打關鍵詞大撚把啦。

唔介意的話去大阪

感覺仲多D

冷靜啲啦 我晨早google左啦
facebook ig乜撚都睇曬
撚知邊間好咩

比較想搵日系古著，洋裝個啲
上網search大阪個堆好似係歐美居多
有無好介紹

新京極有間要落樓梯嘅古著店幾好行
我喺個度買咗件長褸同一件恤衫

個間我行過呀反而無買到野
另一間係新京極橫街要上樓梯既古著點就掃左超多野